燒後昏沈，曇化蓮伸

明既就明